2020 DSer 係時候溫翻書啦

坦白講點解要推遲 一直都唔明 推遲幾個禮拜改變到d咩？ 肺炎會突然冇左？點解唔趁早考 趁未到高峰期考左先？定你地想高峰期先考？ 同我講會影響發揮水平？ 有料嘅點都會識 加上DSE係拉curve 即使會影響狀態 咁最多全港條curve低d 你個grad唔會變架
2020 DSEr 唔好俾咁多藉口自己逃避啦 要求推遲個班 有幾多個真係驚肺炎
真係驚你可以推遲一年考 今年個DSE你又冇俾到錢
Btw 係時候溫翻書啦 唔好將來做黑警呀 加油啦 唔好輸俾支那 依家溫翻仲泥得切！

溫緊書

2021 一定要得

本身讀書已經差 而家日日都要擔心出面嘅手足 又有武漢肺炎 都唔知點算 都加上呢排又有感情問題 又大壓力 真係好撚攰 日日都係坐喺度打機睇新聞直播 都唔知點算

好多籍口

你當我係啦 可能我真係唔係讀書嘅材料 已經唔想壓力好似以前咁大到甩頭髮

個個考DSE壓力都大嫁啦 搵啲方法釋放下啲壓力啦 我之前就係每日朝早去打泰拳或者做下gym 之後先去溫書 你依家唔好諗咁多啦 仲有一個月左右 仲有得追㗎 唔溫就做黑警㗎啦

還押完出嚟得返2星期温.何解？

點考都會感染肺炎 坐得咁密都冇心機考